一人一個最難頂既旅伴

由頭free ride到尾，從計劃行程到去到當地都零參與，好似佢無份去呢個旅程咁
又嫌三嫌四話嗰樣唔好食、個景點悶...etc

租車又話貴(佢冇車牌)
搭車又話辛苦又話用好多時間

你已經講撚哂 唔洗一人一個

同一間房訓但唔俾屌

去旅行仲要chur行程既人
旅行就放鬆下啦

試過一次同fd去旅行就中途脫隊
冇第二次

我有個好傾得嘅frd，以為一定好夾，but sor9y，全程講嘢唔撚理人感受超直接，你可能會話講嘢姐，都好過咩唔plan咩唔理嘅垃圾，的確，但係啲語氣積積埋埋就真係好難頂 ，我地有三人同行，其中一個係佢，而我同另一個frd都會發開口夢，比佢係咁話好奇怪唔正常，仲要去到hotel一張雙人一張單人床，佢係直接揀撚咗張單人床仲要串我地唔正常，我真係 發 誓 冇 下 次

一齊去旅行真係可以睇清一個人，平時幾岩嘴型都係假

淨係講負面說話，又成日話要番酒店

你都留係酒店你咪留 hea 下囉，我自己出去行下，又唔得 又要跟埋黎

事前有冇溝通過大家想去邊？

如果有講明，咁佢自己想睇多兩個景點咪畀佢自己去睇，人人有選擇自由

去十零日 一個星期後開火
話我出發前 做咩唔問佢要唔要唱錢 買sim卡
屌呢d個人野自己黎啦
知佢憎人自私 ok行街食野讓佢行先
佢話我推佢去死
第日hostel住夠我轉第間自己玩 身心舒暢

就算有plan都冇預我
一齊行動左1日半就同其他人分頭行動
感覺變左做一齊夾airbnb既人only

我都好直接話我唔岩咁chur
提出脫隊
問佢地有冇買到pass或者人數量既飛之類
佢地話冇 咁姐係少我一個唔少啦
佢地話ok
咁我咪走

不過去完旅行佢地個班人都炒左分兩批

成日都呻攰
去邊都話坐低抖下先
聽到好撚冇癮

呢到都唔緊要 明明一齊去 佢hashtag獨遊
咁先激到我不留情面咁屌柒佢

毒遊

我有個fd同你呢個例子一撚樣，佢係第一次去旅行，去之前乜都話「唔知呀，求其啦」

去到又嫌三嫌四，又話咩香港都有啦嗰d撚屌野，屌佢老母

去旅行去到盡咁 一日塞三、四個景點
但又要賴床成個鐘
要我朝朝等成粒鐘先出發 行程又delay曬

其實又無話對與錯，最重要搵岩channel 既人去完成一件事。你覺得人難頂，可能人地都覺得你難頂呢

我自己

慣咗自己去，同人去唔爽

去去下無神神西口西面
發脾氣

乜撚都要最平最抵 完全無要求
想住好啲食好嘢就要資助埋佢先得

利申: 大家收入都有返咁上下

最陰公係平時相處你覺得好岩channel，夾過打band，但真係去到旅行嗰陣就知中伏

最憎啲fd去到仲日日玩電話

岩
上面班人見到都覺得難頂

女朋友

我就係 伏到應一應

俾女人更柔弱既男人
完全係媽寶
對自己極冇信心
做每樣嘢都猶疑不決

如果你睇到哩個post，你認真反息下啦。
點樣去識女朋友，你阿媽照顧唔到你成世架。

同感
小弟同佢去過一次唔敢再同佢去
事緣係 佢成日都話我冇準備
最憎佢一樣野就係行錯小小 就比佢罵
例如行錯撘邊條地鐵線(未上車)就罵到我狗血淋頭
大佬 我住香港 唔係日本 台灣市民 鬼知點行咩
然後又成日西面 話我唔識體量

好簡單，你叫佢帶

你老母咁麻煩就跟團啦

夜訓又早起唔到 搞到成個行程推遲哂

PLAN行程時 揀埋哂D山旮旯咁遠的景點 (成個區一左一右

揀景點就咁掉條LINK出黎叫你睇 根本睇完個TOPIC無理過個餡
都算 我忍 至少叫有參與過 但好多時打開都係廣告垃圾文

PLAN好行程/搭車資料之後 根本無記過入腦 到地之後矇乘乘完全唔知做乜 淨係識得呆企&跟自己尾 結果我要照顧埋佢

去到外地玩緊仍然不停同香港朋友傾計whatsapp
大佬 你係同緊我去旅行 唔係同電話入面果個去呀

留名學旅行

呢個post真係月經

好憎人plan行程又唔出現，約佢出嚟傾一次好似要求佢咁，同佢講番個行程又唔上心
去到淨係識得問問問，帶漏野又問我做咩唔同佢講
心諗，我咪講過俾你知囉

仲有，有啲地方叫咗佢去之前得閒睇吓資料
如果唔係去到真係乜都唔知企係度

結果佢睇都冇睇過，去到又叫我同佢介紹
話咁你睇咗ar嘛

講真一句，去旅行睇嘅唔係自然就係的歷史野㗎啦
你又唔係跟團，都預咗冇講解，好心去之前做少少功課
都比咗咁多錢去旅行，去之前打開部電腦睇半個鐘都懶

話冇意見 去到西面 樣樣都唔滿意
問佢想點 堅持話冇 跟你
之後返黎冇fd做

同你一樣，例如搭鐵路轉車由一條線轉去另一條線，知道要轉邊條線但唔肯定個位響邊，停低周圍望下指示已經俾佢鬧，去旅行去到咁真係好大壓力

咪就係囉 希望啲港女睇到依點改善下啦
去旅行係應該開開心心

獨遊唔chur行程不知幾正

有無絕交？

有咩地方好推介...5日
獨遊過台北 大阪

bangkok

叫佢搵個照顧佢既女人

泰國，越南

冇啦，佢連我嬲都唔知，EQ高撳住咗團火

兩個人去但成日自己一支箭標上前自己行
同佢講野又十問九唔應

好想睇下呢個post嘅人一齊去旅行會點
阿甲屌鳩阿乙唔講嘢
阿乙屌鳩阿甲好撚嘈
有意思咩？

好慶幸冇成為你地覺得最難頂既旅伴
So far同過廿個人去旅行都順順利利
全部都係開心回憶，唯獨是一個變左EX

上網搵？

中學畢左業3年同個同學去首爾
個時隨口講下話一齊去佢又應承 又間唔中send 下D 旅行野比我睇
見佢好似都有上心見有平機票就同佢講 準備好搶
點知到開賣前3個字佢唔撚覆我WTSAPP 過撚成個鐘先覆我 話佢入到但唔見有平
捉摸唔到佢係咪真係想去
去到最後訂機票影晒相比佢 有晒日期時間 又話OK
我見好似佢為左陪我先去個TRIP 咁 就抵諗D PLAN 晒D野 BOOK 下啲樂園飛
去到臨出發先話乜個時間咁差不如改啦
我心諗你老味 BOOK 個陣又唔出晒
又叫我睇下D條款 自己又唔撚睇
又成撚日話去埋呢個TRIP 洗晒D錢啦

去到第一日我睇衫不嬲都3心2意好難決定
佢第一日係我揀緊嘅時候話走未呀我地係到留左好耐啦
我知衰成個TRIP 都好快咁揀好D衫 搞到買左件衫 原來係緊身都唔知 要番到去先知
我就陪佢就係個D韓星事務所出面陪左佢成個鍾係到行影相 走左都仲要番番去留個簽名
仲要特登去個冇PLAN 嘅地方去搵佢隻CD
又多野搞要化妝又唔撚早D起身我朝朝都係到9等佢成個鐘
講到明個餐諗住係早餐 出到去已經11點

去個TRIP 個時都唔覺太難受 諗住同FRD 要就下
直到同另一班FRD 去 覺得好舒服好自在先知之前個TRIP 有幾伏

事前唔乜plan乜都無所謂 去到先知原來咁多意見又成日話悶同攰 食屎啦冚家剷

睇都知係女,絲打仲有冇搵佢?

本身兩對情侶一齊去大阪，臨去前一個月個fd同條仔分左手，又唔忍心fd比完錢冇得去，幫佢張羅有冇人幫佢地食左張機票，最後佢阿媽補翻個差價一齊去(佢個ex差我錢成幾個月)，個組合cam到出汁一對情侶加fd加個阿媽。去之前話個組合搞到咁應該唔會跟我地玩，所以米plan哂自己野諗住同我另一半玩，去到機場先同我講呢幾日會完程跟我地，大佬plan左啲行程完全唔岩佢地兩母女玩，又要臨時改哂，佢阿媽又係冇主見嘅人，不過入到啲餐廳原來好多野都唔食。
最難頂係已經車佢地車出車人又plan玩同食，個女仲成日西我地面，問佢做咩又話自己攰，返到香港幾個月同其他fd傾返起先知，佢唔gur我地太take care佢老母，我地又太有主見，仆佢條街你老母係長輩我地take care咁都有得西，兩母女都冇主見，米我地做決定lor，咁有想法米唔好跟lor
最後幾日同另一半換左架兩座跑車，話join唔到佢地898，玩得不知幾開心

全程禁電話 望住部電話多過望你
真係好黑人憎好無禮貌 乜都為影相唔係真係enjoy個trip
影唔到相就燥就嬲 乜都要影幾百張我好似變左你私人攝影師咁
大佬見同你fd想去個旅行開心下留個回憶姐 唔好咁過份啦好無

半夜同條女傾電話傾到勁大聲, 俾佢嘈聲佢仲當冇野發生, 第二晚又傾過, 仲要開埋電視大大聲
成程旅行都要等佢訓左先有得訓

成個旅行就係為左打卡
影完相要立即ps放上ig話比人聽去左邊到
仲要一張相影百鳩幾次先滿意

真心
一係唔好plan 但唔好有投訴
一係幫手plan埋

Exact7ly 其實真係無人care

唔捨得晒啲錢食好啲/消費
餐餐食yoshinoya嗰啲
咁撚cheap就咪撚去旅行啦屌

去旅行仲要戴住個死人耳機果堆

由搭車開始聽足全程，2個人行路全程無野講，佢戴住個死人耳機同佢講野又一定要講第2次先聽到。

叫佢唔好聽歌，佢同我講我聽到架你直接講就得，都唔知係咪自己去緊旅行咁

勁無癮

果時4個人去，個感覺好似全程有個陌生人咁跟住我地

唔食辣唔食海鮮唔食牛

同一碟野要影足3個字，食食下仲要拎住支叉擺pose比佢影
話影食物有支叉睇落吸引啲

唔識路扮識路

明明坐一個站就到，死都要話要轉線坐幾個站

明明行左，佢就話行右，咁行完右，之後知道行錯就扮冇事

最憎D人傾野bk野慢慢黎
detail行程可以慢慢夾，最起碼有個大概既plan
酒店、交通個D可唔可以夾左先?
拖到機票優惠冇埋都未夾好請假時間
之後bk酒店又係咁
結果咩都貴左截，仲要話點解咁貴
都唔知D人咩心態

1. plan行程問佢有乜想去，去邊玩都話無意見，去到就一副悶悶不樂樣，下下都話要番酒店

2. 1蚊幾毫都斤斤計較計住貴左幾多

3. 去到酒店又好、景點又好、餐廳又好都掛住同男/女朋友facetime

獨遊果陣係Zakopane hostel識既閪人
等車果陣係咁瘋狂質疑我去錯地方
其實大家都唔識路
你唔信我咪唔好跟住我囉
Btw,最後證明我冇去錯

去旅行shopping 睇好耐都猶疑不決買唔買好既人
有次去旅行係間舖頭仔睇衫
個fd試完出黎問我覺得好唔好睇 我話好睇佢又要係度懷疑我「你真係咁覺得??? 但係我覺得blah blah blah......」
跟住又試埋其他衫 又問我意見 問完又質疑
既然佢本身已經有諗法咁點解次次都要問我呢 咁大個人買件衫都要諗咁耐 (如果係我買衫既話一著上身就即刻決定到買定唔買)
呢d野發生一次半次我都算 最大問題係每次行街佢都重複呢個行為 煩到
另外仲有去旅行係咁講佢公司同其他朋友是非既人 (我唔識佢地)
每一分每一秒係咁比佢轟炸 內心好想叫佢shut the hell up
去完旅行返黎精神上攰到想死 但係佢好似玩得好開心 仲話下次一齊再去
而家聽到去旅行呢3隻字就驚